政府派一萬蚊，聽日買邊隻牛熊好？

熊

拎左個1萬蚊先啦

信三齒輪

緊係先洗未來錢架喇

你唔係麵神 無用㗎